逃犯條例支持者請入

反對既原因好多其他post都睇過
有咩原因令到你支持?
不了要返工撚可以禁上一頁收收皮先

不了明天要上班

咪盲反.

根本係德政, 難道你會覺得KEEP住唔變係好事?

犧牲香港換取其他國家制裁中國/香港大撤資
中國一日唔爆香港一日都冇運行

但係點解犧牲完，中國就爆

會倒退又點會係好事

變唔一定好

支持理據真係難唸

不倫經濟法治 社會民生 都百害而無一利

香港因為司法獨立而成功吸引外資入黎，而送中一通過=司法唔獨立––>外資撤離，香港經濟變差，其他國家同香港割席，仲有可能制裁香港
而原本貿易戰中國啲廠已經執咗好多，經濟又差，香港呢個atm又失去作用，內外都受嚴重壓力，就可能會爆

其實普遍既香港人係支持 通過，甚至無咩關係。
心態就係你唔做犯法事，大陸唔會捉你。就算捉左邊有人知。

再者，遲早既事 ，不如襯班老一輩仲在生既時候，睇下自己有份作既決定等佢地抱恨仲好啦

香港根本無本錢同人談判 ，反咩。
(連登最多鍵盤戰士)

支持

屌原來係文盲

都未審就知佢泯滅人性
新建制啲人高質少少中共就煩少好多野

想知有咩係變好左

送走d唔聽話ge人返大陸
對正苦來講咪變好左

得3 個point叫point

成堆弱智攬炒撚沖哂入黎
xxx : 反正我平時都係食屎咁啦 不如一齊食屎啦
講野無point, 自己死想成個世界陪佢嘅失敗者